翡翠台唔用個习字可以改做咩名

匪趣台？

非卒台

直接改名叫中央電視台(香港)咪算

翡翠台-> @#台

匪捽台

翑
翼

改名都冇用都係要死
除非執柒佢

中央電視香港分台

cctv收歸蟈有叫cctv85 la
仲改乜叉

匪卒台

又非刁刁
又刁刁卒

共翡台

刁刁卫视

fei cui tai